## GIT repository default
https://tajsn@bitbucket.org/fastestsolution/desktopphpserver.git

## instalace
1. spustit instalaci z /install/ GIT, NODE
2. spustit install.bat kde nastavit z jekeho repositare instalovat do DATA adresare
3. spustit nodeInstall.bat pro instalaci node balicku 

## Mysql udaje
relace: localhost
jmeno: root
heslo: 
port: 3311


## pokud chromium hlasi ze nema google api
v cmd spustit
setx GOOGLE_API_KEY "no"
setx GOOGLE_DEFAULT_CLIENT_ID "no"
setx GOOGLE_DEFAULT_CLIENT_SECRET "no"

